其實買海景樓好撚戇鳩

1.海景樓貴好撚多
2.海景好易就睇厭
3.電器生鏽得好快
4.容易患上風濕病
5.地震海嘯走唔切

利申：睇緊海嘯片，好恐怖，住沿海基本上即死，遠離海邊少少既揸車都走得切

對比黎講， 你想望對面屋麻甩佬， 山墳，工廠定海景先

一句講晒 送俾你住 住唔住?

望山就唔會海嘯？？

山頂,半山既海景樓
咪無呢啲問題

住過望樓景樓 要長開窗簾 廢事俾人望到 好尷尬

香港近呢幾百年有無發生過一次海嘯

地震海嘯你走得去邊呀天材
香港沿海

應該話買得海景既樓奴有幾多時間欣賞個景

屋企喺海灘隔離，住咗十幾年無試過有電器生銹

驚都驚換衫比人偷拍 錫下都驚

海景夜晚無野睇

所以香港地維港景貴過無敵大海景，海邊屋全世界周圍都有，香港維港景世界有名

真正望維港咪有

鰂魚涌咪有海景樓唔近海

我都覺

住緊海景 好舒服 咁多年都冇厭過

海景全世界都有 樓望樓 石屎森林景得香港有

死海就話啫

如果你屋企有維港海景，朋友上到嚟你就知道有咩分別

有好多係望避風塘 其實好靚

吃不到的葡萄是酸的

咪燈

以上問題全題有錢解決到啦 樓景仲慘啦 長時間閂窗簾
比我揀維港匯果啲平平地都夠哂舒服 沿海仲有條海濱可以行下

最撚驚係你前邊堆樓無啦啦起高 或者填海

仲潮濕

夏蟲

咪係 貝沙灣嗰啲正一垃圾地方
咁近海一定住到風濕
住墳景公屋先係正路

住緊全海景，向西，回答你，
1: 有時唔係，買既時機決定一切。或者咁講，到你要賣樓時，d客自然會話佢想向垃圾房，望樓景先正，向海不嬲要平d乜你唔知咩咁。
2: 可以咁講，亦可以話早岀晚歸唔會有時間成日望
3: 其實唔會，太濕個人頂唔順已經會開抽濕機
4: 飲多d 去濕做下運動就無濕。
5: umm.......係囉咁

我做既生意要成日去唔同既中產或者有錢人屋企
馬鞍山海景頂樓複式
貝沙灣海景單位
將軍澳海天晉
等等
第一眼睇海景可能幾正，但佢地多數都落窗簾，啲船又好嘈
仲有貝沙灣其實好近墳場，次次去都要經過，好撚不安

一定係對面屋麻甩靚女

山墳景好撚不安
工廠區人都快死啲
海景會有海嘯又潮濕

我對樓景，成日望住對面下層學生妹對腳，不過個樣好普通

啲船好嘈
你不如話啲海浪聲阿伯釣魚聲好嘈
貝沙灣近墳場
唔識唔好扮識吖大佬
最近既薄扶林道墳場都起碼兩公里遠

諗起
鄭伊健睇三級片
黃宗澤沖完涼全祼通屋走
明星有時係幾慘下
係屋企裡面都被偷拍，冇自由

你最撚On9

點解要扮識......
我係室內設計師，好多客係個到
去貝沙灣成日揸車要經過墳場
當然唔係一定要經墳場既
行慣左

揸車經過都計
咁成個港島南都係垃圾啦
香隧一出黎就係墳場

驚海嘯我屌你老味咁都講得出係原因

你唔鍾意咪算 點解要笑人買海景係on9

咪係，次次去海怡半島做野都一定經墳場，不過個個距離遠啲同細好多
貝沙灣個個直頭圍撚住你，同好近 所以而家都唔做貝沙灣，又遠

掩耳盜鈴嘅野你識咩

想知樓主最鍾意住香港邊到

沙田馬鞍山同將軍澳，近得黎又遠遠地，唔鍾意太市區，共通點係有成大條單車徑，有咩煩惱踩返一兩個鐘單車再沖個靚涼，心情就舒服好多

對住個海20年
我只認同啲船好煩
但我認為搬其他地方既景仲煩仲嘈

樓景一定最衰，尤其係內園景

買海景其實都係貪景觀開揚
但太近海電器真係比較快壞

其實靚嘅山景個人認為唔執輸
構圖上藍天白雲配綠林更加舒服自然
價錢可能仲平少少

連登仔 - 屋邨公園廢老捉象棋景

金融海嘯

嗯

=.=

但太近海電器真係比較快壞 真係會架咩

關你撚事

翠綠山景

近海潮濕
但最重要係近鹽海蒸發後，
空氣接觸令鐵容易生銹

topic明明話買，都唔知你做乜鳩

送俾我當然係租俾人住。

開住窗 屌佢

咁事實又真係有咁多無聊人
你睇下啲地鐵影仔影女相

望住維港吊閪，人生一大樂事

想望對面屋麻甩佬

原來望到個海先會怕海嘯

我住山腳
望山景
好處係有私隱
壞處係向北冬天好撚凍

珍，日日係宿舍睇海景睇到厭

幾靚

仲未有人貼海景既喂

跳樓可以跳落海唔驚撞到人

買最高尾2果層先on9 ，又無特色單位

又貴好撚多，返工收工等電梯都浪費左好多人生

春天濕到出水，夏天熱到仆街，天台有積水又會有蚊

我住過頂樓50樓，打風搖撚到仆街，等LIFT等好撚柒耐

咪PIN撚左囉屌你老母
你隻閪眼盲撚左？

春天大霧個時啲船鳴聲真係嘈到痴線
未聽過？

窮撚限制思想

山泥傾瀉

對面麻甩靚女揀海景 因為佢知個業主大把錢 唔洗擔心你講嘅嘢

好多公屋仔係度酸

山景：山泥傾瀉，多蚊蟲
海景：地震海嘯，好潮濕
墳景：陰陰森森，好不安
樓景：對面變態，驚偷怕
路景：車來車去，風水差

所以我一定係住村屋，又大，泊車唔洗錢，又有天台，花園，又唔洗等LIFT

係cyberport 返工 放工搭車成日近距離見到墳場
近到可以睇到個名

第1:睇邊區 馬鞍山好多沿海樓唔係真係咁貴
第2:個個人價值觀唔一樣 點都好過見到人地屋企碟餸
第3:電器快壞同意 D塵仲要好易黑色一舊舊 同埋多蚊一定要裝蚊網
第4:廢你就廢啦屌 住香港邊度唔潮濕
第5:

咁撚燥做咩

聽過吖，我住港島近海日日都會聽到添，咁又點呢？
嘈得過對著條繁忙公路啲交通聲？
嘈得過夜晚啲響喉撚片車聲？
嘈得過樓下對正條旺街啲人聲？
香港地船多定車多定人多呢？
你都識講係大霧嗰陣先多船笛聲啦
車聲人聲會唔會因為天氣好所以冇咁嘈吖？
另外，香港地周圍都係海
但係又係咪條條都係主要航道？
向海就一定有成日有大船鳴笛聲？
住白石角對正吐露港又唔通會係啲船聲嘈過條吐公？

仲有吖，啲郵輪貨輪鳴笛聲咁撚大聲基本上全區都會聽到
我可以同你講就算唔係望海景只要離岸邊唔遠都一樣好撚嘈
咁關海唔海景乜事呢

你可以話有船笛聲係住得近主要航道其中一項唔好地方
但係攞黎批鬥人買海景樓係on9就真係牽強咗啲囉
買樓大撚把其他更差既座向啦

望對面d靚雞，睇岩即刻叫佢上黎

村屋分分鐘齊撚哂 多蚊蟲好潮濕好不安驚偷拍
風水就任你噏既

買咩景都一樣係樓奴

邊套? 海雲台?

2012嚟講除咗西藏無乜地方避到

佢成個post俾人串，佢唔燥就有鬼

村屋仲要交通不便，配套差，無看更仲會俾人爆格

得返高層街景滿足樓豬

講黎講去都係窗既問題
你不如揀啲無窗既籠屋劏房住咪一天都光曬啦

畏高 不了

太高唔夠氧氣

望唔到海米海笑都唔知

on 9 海景 不等於 海邊

即係無住過村屋啦。
唔洗交管理費垃圾費，當你渣車無交通問題。
但得幾層高，蛇(!)蟲鼠蟻都可以爬入來。

我會話備有香港特色既單位先係無價
否則你香港買咩樓都無得同外國比
最少外國你比100億都唔會有維港景

對面大波少婦得唔得

樓主窮西住唐樓酸撚到

同隔離樓差一個車位到
個廚房對正對面廚房
成日見到對面個阿叔無著上身煮飯

我睇標題都以為講緊呢幢

背住個海企就唔會受海嘯影響

海都有海葬

唔知都會軒得唔得呢 🤔

再唔係就翔龍灣，永久臨海... 不過啲房細到hi hi

送既話 死人樓我都要啦 過多十幾年 留番俾個孫/等收地都贏啦 傻閪

有研究指岀海嘯既時候有90%以上死亡既人係背對住個海

住緊海景樓
心情愉快好多

吊維港定吊西

Gay既返屋企先搞啦，屌你老母

做鐘點執屋？

睇#36啦盲閪

住劏房啦 冇景

樓主咁窮個腦撚諗到咁遠咩

對住個海換衫冇人見到，唔洗避唔洗專登拉窗簾

點都嘈唔過公路車聲

做設計師竟然會認為海景係缺點

真係拎手好牌都唔識用

內園寧願要低層，起碼有園林景望下

貝沙灣個海同維港個海冇得比

對住海
冬天一定好大風好凍

有錢買山頂半山冇錢買抽濕機？

鐘意一望無際既海景多過維港河景

例如泓都、小西灣、海怡半島

個條路真心不安，數量多，又近，仲要圍撚住你咁
BTW 而家有得揀都唔做貝沙灣啦，食個M記都要揸車去數碼港，仲見過陳慧珊好多次，真人好撚醜，個樣幾殘下，揸架車好撚舊

個西咩味，已經唔重要

講得好呀 間唔中發夢都會夢見海嘯諗要點走佬

岩呀
泰國，韓國，日本，台灣都有地震海嘯
真係唔知幾時到香港

長開冷/暖氣

揸車可以行薄扶林道穿過碧荔道或者去到消防局嗰邊入去

仲有條沙宣道

消防局個邊都有行，記得個盞燈幾耐下
不過多數行數碼港個邊，順便買少少下午茶哄下班師傅，做野都落力啲，手工好啲

兩邊都係

已封鎖會員 十球雪糕

低能兒童？

所以咪最最最貴

第5點 笑左

住緊海景樓除咗有少少嘈,樓齡高,交通購物都算方便

海景靚過維港景好多

住海景樓打份ot 到死嘅工再請工人先戇鳩
工人嘆個海景多過你

真

笑左，我識啲客真係好忙，但請1-2個工人，又冇養狗，得閒到嘔，最多洗下車，我諗佢地無聊到一係玩SEX CAM，一係玩SEX IPHONE，甚至去做雞都聽過

香港根本冇分別 俾我隻狗都唔住香港

向海仲要向西先難頂，冇遮冇擋直晒入屋，要開好耐冷氣先涼，望出去個海反射啲光感覺更加熱。
打風時又硬食，船聲真係好嘈，有時啲船摩打聲同馬路啲嚮喉閪車一樣，半夜會俾佢嘈醒。仲有潮濕一定要開冷氣，向海用抽濕機係廢，啲紙會濕到軟咗好似浸過水咁。

海景要望到維港+曼克頓山先有意思

望山樓主就驚山泥傾瀉架啦

HELLO 公屋窮戶